結婚又唔生育其實係咩心態？

女既有長期飯票，生唔生都達到目的

男既又為左乜而結婚？

卑人迫lor

法律地位
象徵意義
社會習俗
個人興趣

有咩關係？
生仔都唔一定要結婚

無錢，對自己無信心可以教好個小朋友

結婚唔一定要生仔
有啲人純粹覺得有法津保障 touch wood有咩意外 對方有權幫你決定任何野

關猁撚事

即係分身家

有冇平民既例子

係香港我唔會咁諗，大家都咁自私自利

咁其實同居就可以，自由啲

身分同責任問題

為左俾女方一個安定感從而得到滿足，女方得到之後又會滿足番男方。

吳君如

樓豬好似assume 左所有女人係廢物搵唔到飯食要靠男人，而男人就係俾飯女人但女人又唔生育in return作為回報
女人就係賣身賣肉賣子宮投靠男人黎換取飽飯 而男人就係為左有下一代子孫滿堂而俾飯女人食黎作為交易
你究竟生活係一個乜圈子

窮人生仔正仆街

我生活果個圈子好多夫妻兩人都有返工
建立家庭，結婚就係兩個人互相配合互相幫助 合作共同努力生活

又無錢，唔通要佢出黎好似我咁受苦

真心唔明點解咁多思想畸型嘅連登仔會瘋狂出posts 或留言話
「女人生仔大曬啦大條道理唔返工工」
「女人唔生仔咁結婚黎做咩？」
「女人都係想搵毒撚埋單，有部ATM姐」
「男女平等？女人就拎曬著數！」

真係想知呢班人識左d咩人 經歷左d咩變到咁

上網太頻密遮

講真 如果男人都生到嘅話 我又唔怕養返佢轉頭呀
問題係生唔到呀嘛 冇女人咪又係冇下一代
更何況結婚根本唔係生唔生仔呢啲咁膚淺嘅問題
樓主

如果所有野唔轉 只係男女交換生育功能 男人做負責生仔女果個 都好多野會唔同曬得包括多左男人會變左要做full time dad 湊仔 飯票之說又變左男人呃女人飯食
因爲某部分連登仔就係覺得係屋企湊仔女唔返工=呃飲呃食

啱啊 如果結婚淨係為傳宗接代 咁結婚嗰陣講咁多誓詞做咩

喺醫院做手術
只係男女朋友都唔可以幫對方簽名

所以結婚點止為生仔？
仲有好多價值嘅
係大家信任對方嘅象徵